草地亂倫繼母 …大哥陰莖慘遭同父異母弟「扯爆」亡

男下體遭扯爆亡

辛巴威34歲的男子夏含巴（Siyahamba Mukukuzi），日前忍不住在草地上大搞自己的繼母，結果被兩名同父異母的弟弟撞見，憤怒的弟弟們當場扯爆夏含巴的陰莖，最後夏含巴因失血過多慘死。

根據《每日郵報》報導，這兩名扯爆哥哥陰莖的男子，分別是24歲的哈德來福（Hardlife Chimoko Sithole）及20歲的羅伊德（Lloyd Mukukuzi）。哈德來福與羅伊德應訊時表示，當時目睹哥哥夏含巴與母親茱麗葉特（Juliet Mukeketsi）發生親密關係後，只拿出皮帶對夏含巴抽打，並未拉扯他的陰莖。

不過，茱麗葉特則表示，她並沒有和繼子夏含巴發生「亂倫」。哈德來福與羅伊德被捕後，都被判15年有期徒刑。這則新聞曝光後引發網友熱議，有人就說，「媽媽還裝傻」、「沒想到會死在自己弟弟的鷹爪手」，也有人說，「陰莖充血狀態才扯得下來吧？」

old news?

召喚大王

津巴布偉

諗下都覺得痛 成條j比人扯落黎

想含

扯爆旗

仲要今次係真係屌唔係得把口

繼兒動母

隨街屌死自己老母

手撕雞

夏含巴

個仔都24歲個老母起碼50啦

問:繼母的年齡是多少